車can 停車場cam！！！

唔追既話 又洗撚走哂架喇.......

推

起碼要知道佢係停車場跌前做過乜 遇到啲乜

車 cam 方面有無跟進？
有無野可以做？